點睇羅力威?

唱歌不嬲唔差
又識作歌
最近執完個LOOK 外型好左唔少

係唔差既
同小肥同一類人
明明唔差但係上唔到位

佢唱三人行難聽到

唱周杰倫屌打而家嘅周杰倫

岩岩轉英皇個時同人講做人要識得飲水思源

亞視

一世都洗唔甩既亞視味

Sorry 我睇唔透小肥同佢有咩值得上位既地方

晚晚有乳僑玩⋯

小肥點解唔值得上位 除咗生得柒

只練上身

咁你講下狗公坤邊到值得拎歌手獎

下次佢開演唱會應該搵羅力威幫手唱啦

聽佢都好過聽乜柒彈頭嗰啲

我睇唔透小肥同佢有咩值得上位既地方

=我要講下狗公坤邊到值得拎歌手獎????

我聽都未撚聽過佢既歌我點撚知佢點解拎獎

我特登用SPOTIFY睇下小肥有咩流行既歌
竟然仲係時光機同寵物
佢樣又唔係靚仔, 把聲又唔係特別, 不如你地解釋下佢有咩咁好?

仲霉過喺亞視咁

唱歌唔差
樣就一般

衰在個格
睇佢以前上鏡，做訪問，又作狀又當自己藝術家定大明星咁，幾乞人憎

零觀眾緣，入唔到屋

唱左咁多年，連joey都合唱埋，都仍然係暗星，證明無得救，轉幕後啦

記得佢以前係亞視攞冠軍個勢好撚勁，啲fans多到同啲天王天后級差唔多，不過就係衰係亞視出身

岩你老母

第一下個腦load到胡力威 心諗佢撚識唱歌

唔需要兩個周杰倫

岩都唔撚俾，你班肥絲fans癲撚夠未

咪由得班柒頭刷存在感囉

我覺得羅力威比陳柏宇更加隱世。
佢d歌幾好聽，唱歌又幾好，又識佢曲作詞